Samsung galaxy tab s3更新一問

我部機更新左android 9之後變得好慢
回復原廠設定之後都仲係android 9(原生係搭載android 7)
有咩解決方法？？

Android 嘅系統還原只係刪除檔案
升級咗係唔會降級嘅
（iOS 都係）

有心力有時間可以刷機超頻
一係就留意有無邊啲舊 apps 可能不相容，因為我部 S7 仲係正正常常無乜問題...

Flash twrp，再flash翻舊版/第三方rom

要洗data

s7都冇an9玩